大陸女人真係好噁心

老豆最近識咗個大陸女人
識咗無幾耐就諗住結婚
條女恨生仔恨到出晒面 企圖想用仔箍住我老豆
仲要成日講啲嘢挑撥離間
我同我爸關係差咗勁多 佢好似俾鬼迷咁
我應該點做趕走個女人？

打佢一獲勁

屌埋一份

打佢搞到我隻手污糟

由得佢當無咗個老豆

有諗過 但我做唔到啊

好快你就做到，大陸女人可影響人心
到時連你老豆都睇你唔順眼

正唔正 正就自己都屌當收息

佢宜家已經睇我唔順眼
挑撥離間同發姣條仆街最叻

柒頭 成撚日喺we柒強調自己好女人
利申喺老豆電話睇到

一早離咗婚
我老豆以前明明最撚憎大陸女人
所以咪話比鬼迷

同佢講個女人好有心計
又唔撚信 淨係一味覺得我想拆散佢哋
屌佢到時自己後悔

香港定大陸識？
好快佢就會登堂入室

大陸女人為左張香港身份証真係乜都做得出

認真 做咩都無用
大陸雞洗腦最叻
你預無左個老豆
我前夫比隻雞迷到拋妻棄女
連自己老豆老母都反哂面
覺得全世界只有隻雞係為佢好
其他人都係想害佢咁

自己準備好後路

住埋入嚟我屋企啦

屌點算 唔想咁

無架啦
你搬走啦
情況唔會變好

佢有前夫係香港人 之後離咗
佢宜家仲有個女 連埋個女一齊喺到扮可憐

屌佢老母我屋企點解係我搬
我就係要逼到佢搬
之前我同老豆講叫佢哋搬
佢話如果佢哋搬佢都一齊搬
可以啊

屌我想用我自身既力量逼走佢
得我一個知佢幾有心計
佢做戲真係好叻

砌埋佢個女啦

鳩硬心軟，反之亦然。應該條女幾好屌，Lum得到你老豆

點都好過港女

係佢呃晒你老豆D錢前,你先呃晒你老豆D錢先,你老豆無晒錢.個女人自然就消失.

佢個女讀幼稚園

佢有咩心計？有無見過佢做啲咩古惑嘢
如果你識玩可以好好利用

你咪又係雞

其實肯定係 唉 寧願佢叫雞

屌我寧願要港女都唔撚要心計閪啊

我老豆冇錢 佢話要同佢捱喎

港女重勁心計

不如你講詳細D佢做過D乜另你知道佢好有心計, 等大家幫你諗下有無得拆...

佢開住門 嗲我老豆
聽到佢同老豆講 呀仔好似好唔鍾意我 點算好
頂佢個肺成鳩日靜靜雞踩我抬高佢個女

仲要扮好錫我慈母嗰下先噁心啊

冇錢咁無乜損失,由得佢開心下都好.
另外方法,介紹另一個有錢男人比個女人.佢得手就會自動走人.

大陸女人天生就識呢啲妖道
除非佢變到人唔似人咁嘅樣啦 可能你老豆即刻冇性趣

應該唔係睇樣掛 條女都幾柒

你地有無單獨相處過
有無即刻對你態度180轉變 對你粗聲粗氣咁呀

條女個樣得唔得先？
過多十年母女丼

大唔大波先

同你老豆講,底線係唔好簽紙結婚.
結婚後大陸女人就會變面.到時就受罪.

佢同老豆嘈交 之後氹佢
然後同我講女人點都要氹返佢 先可以令男人覺得仲需要佢
又話咩bb可以令夫妻關係更好
生日我入廚房點蠟燭三個自己影相
仲要同老豆講等我出嚟再影 收皮啦佢已經影咗
我老豆蠢 但我唔係咁蠢 以為我唔知佢想點？

冇 因為佢知我一定會講
佢唔會揾機會俾我入 多數我自己發現

ok啦 但我唔撚會屌大陸閪

冇留意

佢唔會信 只會覺得我想拆散
唔係未講過

大陸妹淨係叫床聲已經冇得頂啦
老公~大力一點操我的逼~很爽~老公你好棒~受不了操我

第一日入嚟住嗰晚唔知間房隔音唔好
大大聲咁 聽到下既

大陸閪可能好好屌
世伯都無辦法

條女好後生三十不到
層樓老豆名啊

暗黑兵法 諗辦法食左條女佢
到時你老豆知大陸妹養唔熟 會醒

唔洗好好樣
中至中下
夠淫夠嗲先係重點

咁但係冇咗樣，就幾淫都冇用

對住佢扯都扯唔起

咁工作方面好似都幫到我老豆既

為咗你爸爸
頂硬上

人哋有料過你老豆？

又係中國式陰道

唔係 佢幫手企檔 屋企有做下小生意咁

呵
檔生意仔都冇喇
祝你好運
追埋post，見到佢都搬埋入嚟住

屌 呢d表面功夫姐
唔做下樣邊得你老豆心呀
唔通喺屋企un un 腳咩

有樓,今次無喇無喇.

照咁睇
生意仔同層樓都將會一鋪清袋

記得佢有問過我 畢業後有咩打算
類似想chok下我會唔會去舖頭幫手之類
我答佢唔知 鬼唔係想我老豆死咗食咗間舖

不過層樓以前整開都有我名

屋企有生意都唔會介意謀埋你老豆層樓

佢聲稱佢愛我老豆

除咗希望佢唔係臭雞
我諗你都冇咩做到
倒不如順著個勢，同佢同老豆搞返好啲關係先
你先有多啲話事權

邊個呃人嗰陣唔係咁講吖

要對付魔鬼 首先你要變成魔鬼

私樓定公屋？ 後者小心屋都無得住

我老豆年紀同佢有一段距離
所以可能係我掛

公屋

愛*

成魔之路

再係咁落去就係你老豆當無左個仔，一樣。
男人一尻硬就六親不認

但我唔認為要先下手為強。只係覺得你要有心理準備

我可以點做 同我老豆打好關係？
尋日先鬧完交

全 廢話，咁易挑撥到，原本關係都唔好得去邊

用利益，第時係咪唔洗養佢，係就由佢，樓主養少個，大把人恨唔到

其實你老豆都有責任，
牛唔飲水點撳得牛頭低先。。

算把啦樓主，
你唔會左右到你老豆既決定，
如果你係在意你老豆d錢百年歸老後留唔留俾你，
咁咪扮下乖仔忍下囉，
你夾硬搞寸個party只會搞到大家無癮一拍兩散。

利申：過來人

我老豆都係咁，離左婚廿幾年，
大撚把錢但膳養費唔肯俾，
佢同個女人係大陸生活，咁多年都冇同佢聯繫。
係近呢兩年機緣巧合下接觸番，
仲係同緊個女人一齊，我又真係吹佢唔撚脹 ，
咪當佢幾廿百歲先黎玩真愛囉。

不過到最後我都係選擇斷絕來往

你同你老豆鬧交，咪盞俾個臭雞乘虛而入
你盡量做住戲先，打好關係，睇下條八婆幾時露出狐狸尾巴囉

btw你有無其他親戚係有意見架

會唔會係咩降頭之類

睇佛牌故多 唔係啦

有既 但佢哋都幾尊重老豆意見

先學識叫佢支那雞

你上babycondom問班女人好過喇

大陸女人 目的就係咁, 唔通真係鍾意你老豆咩

香港都係, 班明星都要才俊. 一係年紀大都冇問題 , 好似 鍾嘉欣, 要都大叔唔要 哥仔

首先要你老豆份無錢
不過有d大陸西係為左落黎香港R著數（身份證）
個大陸西痴撚住你老豆 原因實係每個月有錢比佢

太多人板 爬下文啦 而且我老豆都係咁
依加老豆就快退休 比唔到咁多佢
即刻話要離婚 而且仲比佢騙撚左申到永久香港身份證
香港太多呢d人 破壞左幾多個家庭

搞到今時今日咁
只怪個班男人廢
以為世界得港女貪錢

你可以繼續咩都唔做
因為你老豆無撚用個陣 比條大陸西飛
會識自己返屋企

相反我老豆係真無錢
間舖佢冇出糧
個女人都成日強調佢有既係時間 因為佢後生
但我老豆年紀都有啲大 所以冇得揀
咁又係 有得揀點會揀佢

屌你仲要有錢開鋪

借既

放棄佢啦 無得救架啦

生仔離婚搶屋分身家拎身分證綜援

見怪不怪

原來生仔咁用

搬哂隻臭西啲行李入垃圾房

佢有講錯？

做乜都無用，大家男人，個腦生係條j度，不過攞晒d值錢野先

係邊惹返黎

lm
之前老豆暗底都比條大陸女癡住

仲可以屈你家暴虐兒趕你走搶你間屋

離完婚跟手嫁多條南亞落嚟香港收多家茶禮

真實經歷

次序我估
結婚生仔身份證離婚分身家搶屋綜援公屋
咁係既生仔綜援都拿多份

屌d大陸人真係好撚高招 唔怪得你我地d老豆伏撚晒

謀住你老豆間屋

首先 你搞掂自己做好最壞打算先

直接 d 同你老豆講

佢人又老錢又無 無樣無才華

俾 d 常識諗下

個女人有咩睇得佢上眼？

一把年紀唔係咁天真講真愛下化？

叫佢自己諗清諗楚自己有咩俾條女貪

同佢講 唔想俾條女害 臨老過唔得世

醒下啦

如果你老豆最後反你面嘅

顧好自己就算

當無咗個老豆

祝好運

咁就大撚穫啦
你可以預咗層樓冇咗

趁佢哋未結婚，攞你老豆著數攞盡，叫佢按層樓或直接俾首期你買樓

叫佢等個女人有咗先好結

推上報 叫港人正視下問題好wo 老個班又唔識上連登

你勾引條女, 偷拍同佢扑野再比番你老豆睇

唔好話咩對住佢扯唔起, 為左自己有屋住都要啦下話

話放棄就放咩 老豆嚟㗎

自問做戲做得幾好 嗰日亦冇做過啲乜
佢就無啦啦整我

繼兒動母

大陸閪策略千篇一律

好似話個女人遲啲會搬走
但我老豆都會搬 由我自生自滅

應該唔會既

樓主你快d 溝佢個女再中出

係咪痴線佢個女得三歲

巴打你食左條女算啦 食完飛左佢 無手尾跟

無老豆老母一身輕

你食左佢
之後俾你老豆知
咁咪一天都光曬囉

大陸閪最鍾意離間人

我就寧願過啲好嘅生活

大陸人都好噁心
不分性格

食咗條女對我都冇好處啦
同我老豆一世玩完
我唔想咁
加上對住佢真係唔會扯

....唔明

咁似我個case
又係大陸女人
又住埋黎我屋企
但無諗過生仔
初時話住幾個月
而家住足一年有多

講真
你食撚左條女佢
你年輕力壯佢又需索大
自自然然就會中意比你屌
到時佢開始對你老豆態度漸趨冷淡
開始嫌佢無體力無錢無前途 (同你比)
你再離間一下佢兩個
你老豆就會飛左佢
又可以保持父子關係
又可以保住家業
又有一排免費閪屌
邊有得輸

以我經驗，你唔可以夾硬叫你老豆唔好一齊，
要軟硬兼施，表面支持，但同時要叫你老豆留返啲物業同錢你揸手

上去叫雞沉左船啦
口講就話姐

無啦 你無聽過鳩硬無親戚？

有無樓個啲？有就記得快啲轉落你名
唔係遲啲連公屋都無你份住

你唔強硬趕走
晚年你老豆會好慘

老實講你呢刻唔兜口兜面屌柒佢哂冷基本上係無彎轉，佢同你老豆既關係只會愈黎愈好，你地只會愈黎愈差。唔好諗住同大陸女人玩陰，人地由細到大咁既環境培育咁多年，你無chance

樓主你幾大
得閒幫手教個遊艇囡做功課啦
教極唔識就鬧到佢體無完膚同撕佢功課同書

如果伯父俾個賤種呃到屋都冇得住。你會接濟佢先

同我屋企差唔多，呀媽之前去左，老豆識左個女人，間屋唔係我名，之前話會搬走但搬極都未搬，全部講過既野都係比你錯誤期望，可以等就等，最後借10萬比我做首期我搬走左，還唔還就另一回事
總之最後相處一定出問題，點避都避唔到。

佢地唔會搬走，佢地都唔會有能力，唯有我走，現在同女友一齊住，多謝我女友。

唔好引狼入室呀
一係將間屋寫你名先

睇下佢有冇唔見證睇下有冇唔見野報警送返大陸

放佢contact出黎
等巴打幫你溝撚走佢

唔好再縱d大陸西好無 你一個成功例子 會引幾多人落黎
比人知道香港人咁撚好恰

繼續守護你老豆，因為個大陸女人只係呃你老豆既一粒精子同埋帶佢落黎香港，申請香港身分證
到時條女有香港身分證 鬼仲認得你老豆咩

樓主要打就快
佢呢啲係人種問題

咁樣嘅話我成世比佢迷又有咩所謂

[img]睇你有冇心做佢啦,出下奸橋咁

1.起下佢底先,可能大陸有條佬/做過雞之類
2.開we7扮有$佬溝佢,上釣既咪cap圖比你老豆睇
3.吹水作話揾過師父睇八字大運乜乜乜,話佢會冇晒$乜乜乜....,<<自己作啦
4.你係仔既,咪引誘下佢,等佢想搞你,之後就camp9佢
5.昆你老豆轉你名,你話呢個係最好測試條大陸婆(貪$定要廢老)既方法
參考下果單2個忤逆仔賣走老豆間屋 ,轉到你名咪話9知佢生十個

btw,千祈唔好中計,搬走=益晒佢
[/img]

母女丼

你咁傻仔 邊個阿叔會認自己俾人呃
你擺明居馬表明唔鍾意果個女人己經做錯咗
個女人扮晒同你示好，但你拒絕
你老豆只會覺得係你有問題
識玩就緊係扮支持老豆
想同後母一齊建立一個愛的家庭
睇下到時邊個忍唔住露底
仲要同細妹打好關係，等佢痴實你呢個好哥哥
你忍唔到就疊埋心水冇咗個老豆

係阿 打感動波啦樓主
唔好比老豆覺得你盲反

都話個女人係柒頭 超柒嗰隻

但我唔識做戲喎

正，Mom and step son

咁冇㗎啦 等你老豆俾人趕出門口再同你重建家園啦 冇其他方法

d廢中廢佬真係垃圾黎
又蠢又短視 最慘係以為自己好撚醒
又鍾意擺老屎忽款

帶你老豆去叫雞見識下啦

不如趕走你老豆

請你個老豆去叫高質靚雞啦咁 然後比個大陸閪知 離間計 反正都用J諗野

未叫過

做你細佬個老豆

諗下點趕走你老豆好過

有一張係台妺來

咁就唔好講咁多啦

對支那人心軟

冇人話一定要係冇咗個老豆先可以解決問題

俾錢搵人溝左佢。俾你老豆帶下帽

日日俾勁寒涼野佢飲 俾佢食
等佢啲精無力游

同你老豆講
佢對你如果係真愛你冇晒錢都會陪你捱
轉晒d樓同錢俾你
再同個女仔講「我做足左父親責任，以後個仔唔會黎煩我地，我地結婚啦」
跟住個女人會搭你老豆路識佢d有錢fd
溝到新水魚就會走架啦

老豆冇乜fd

用你條撚去征服個賤女人 令佢深深咁愛上你
你老竇自然會死心 到時再中出即飛

唔好畀家用

簡單啲利誘佢同樓主扑野，樓主拍閃卡俾佢老豆睇

屌，呢啲用下體思想既男人真係好弱智

你覺得你改變到佢？
好難囉 當局者迷
當佢畀個大陸閪昆佢一筆佢就會如夢初醒

通常冇嫁喇
廢老白撚痴

如果未有身份證都可以努力下嘅
特登整色整水為難隻雞，但要隻廢老唔喺度，等佢唔知頭唔知路
例如佢通常8點沖涼你就1950入去，唔hea到2030都唔出

買啲野食野飲
等隻雞一食一飲就大大聲鬧鳩佢

要做啲野影響到隻雞而佢又知
唔係靜靜雞嗰啲，例如加料落野食野飲，對方發現唔到唔會嬲就冇用
但同時小心隻雞搞返你
建議你裝個cam

你努力下啦
呢啲長期人蝗戰爭
利申試過
迫到隻雞走左
但要小心，一定要忍手，最好對方出手
我對嗰隻雞係一有永久HKID 就開始主動煩我
我就煩返佢
迫走左但係同廢老關係都唔會好
放棄啲廢老啦
睇佢臨終柒下柒下都幾好睇

你都戇鳩
個腦用撚造？
最好就迫到佢地反面
再走左去唔理廢老
等佢孤獨終老

你直接講一定冇用
你努力啲煩鳩隻雞就係啦

有咩方法煩

便宜女都養埋
你老豆自己搶綠帽都幾撚趣緻
搬走啦，臨最後一刻指撚住佢額頭，笑鳩佢戴綠帽，之後頭也不回啦

遲早吞埋家產 同老豆講定 同佢父子關係不變（係巴打？）叫佢留定啲野俾你 樓呀落名 得閒兩父子飲下茶禁
佢點happy佢既事 鍾意養便宜女都係佢既事 你控制唔到佢屌咩女人

上課有講

上面

我另一半又係好似你嘅情況咁
最後比個大陸閪迫走咗自己搬出黎住

搶撚咗個大陸女人
當佢雞咁屌
俾啲情戲等佢信你
最黎屌完同老豆講食後感
包你老豆一世唔敢滾

總之要隻廢老唔知情，因住佢裝cam
之後乜柒都對隻雞撩交嗌
等佢同廢老告狀就矢口否認
諗定點屈隻雞先撩者賤
但咁做頭兩次可能冇事
第三次驚佢cam鳩你
唯有引佢發難
例如阻鳩佢沖涼嗰啲
就算你唔係入廁所做啲咩，都洗個手
又可以盡情鬧佢
等佢慢慢累積對你嘅不滿
到時你唔撩佢，佢都會撩你
就可以日日有交嗌
煩撚死你老豆
不過你自己都唔爽得去邊

之後就可以開始報警
同警察講你好驚
驚乜就自己發揮
我個case 係隻雞係咁用手指插我，又啱啱好未掂到 真係好撚醒
你裝定cam錄低
我當時手拎電話佢又扮弱者唔出聲 勁仆街
Call警察都冇計
我冇證據指證隻雞意圖攻擊同迫我埋牆角
我攝手攝腳入到房拎電話佢就坐定定任人鬧

笠你老豆綠帽

你老豆叫雞沉船

有朋友叫雞玩出感情比人騙左幾十萬
上去叫雞都可以當認真
d人係純定蠢

講個故事
曾經有一個citi高層
本身已經有老婆同兩個仔
喺大陸識左個女人大左肚同老婆離婚
之後個大陸女人又話要做生意又話要投資買樓
退休之後資產俾個女人水曬重畀人踢出街
宜家周圍問人借錢渡日供兩份膳養費
原本老婆有個仔大學都冇得讀提早出嚟做嘢

如果你老豆真係冇救嘅話
你一定唔可以心軟
記得請個好律師同私家偵探

比個post你老豆睇

個大陸婆係咪有個廿幾歲嘅女？

個女人三十唔到
樓主又幾多歲

最緊要係兵權，樓契，保險叫老豆寫你名

係大陸呢d情況通常係大婆搵人打9隻雞

有冇睇過「蝸居」
打9個2奶的去黑市醫院割埋個子宮

大陸妹真係好識氹男人

我呀哥都係咁 識咗個大陸女人3個月就結婚
一開始扮溫柔 小鳥依人
依家攞咗居留權 生埋個女
用個女威脅我呀哥
仲打到我呀哥瘀哂 打到佢爆曬缸
依家我呀哥眾叛親離
d大陸女人手段真係…

你男定女？ 女既話咪好聲細語d囉 男既最受呢套啦

邊度識番黎

希望樓主可以阻止到你老豆同個女人註冊
我就係咁無左層樓

佢唔係恨生仔，係黎香港咋

屌你老母 block柒你 block埋右

齋屌不要結婚是唯一救贖

啱 我都block咗條傻西

可憐樓主咁就冇左老豆層樓

不過你老豆比人呃晒之後應該會醒
真係咁孝順既話就陪老豆挨窮啦

生個細佬仔畀你

你返親生媽咪到

扮小鳥依人

有自己家庭啦

啱啱又扮唉

逼走佢啦 夜晚訓教開到個電視/收音機有幾大聲得幾大聲 對撚住佢間房黎開 朝早起身返工又係做咩都大大聲 逼到冇得訓！請埋人返黎屋企做下家居檢查呀 維修呀 總之搞到佢日日都有人煩住就啱咖啦 最後就係同你老豆講你等錢洗 等佢比哂啲錢你 冇錢比條臭雞

扮晒嘢話自己諗通咗，之後私底下多啲關心吓個女人，用啲時間同手段令佢由懷疑變信任，順利嘅就再慢慢發展成曖昧關係，至於之後俾唔俾綠帽你老豆戴，你自己決定。

咁又點 你媽有新家庭都有責任照顧你
同你阿媽講啦 起碼照應下你

扮哂好煮野俾你食
成日同你傾計
好好人咁 個人一d愛心都冇

樓主要加油 一齊抵抗大陸女人 屌佢全家一百次

高手

okok

拎左間屋先 廢事個女人拎埋你地間屋

你老豆點單純都做咗老豆
睇你打啲嘢 你老豆都係鹹濕了

無野可以做到
人地有閪呀，已經贏左
除左整到你老豆陽痿 諗唔到有咩辦法

祝福樓主

老豆都照打啦

係 佢冇乜機心但真係咸濕既
不過見到佢旅行張單 加咗床 唔知會唔會同條女分床訓

無得搞
都話你當無左個老豆
咁係對你傷害最細
你越對付隻雞
佢只會扮到越可憐
你咩都唔做最好
就算你絕到請私家偵探
影哂相証明隻雞仲有其他佬都無用
沉左船既人叫唔醒

絕對唔關樣事
一切都係手段

整份假報告 同個女人講話你老豆有AIDS加梅毒

我都有差唔多情況
果陣仲讀緊中學
老豆同個新移民一齊左 仲要拖住個細路女嘅
個女人初初帶埋個女上黎都係煮飯食
後尾上到黎自動波開冷氣開電腦
我自己都唔捨得開

老豆冇咩錢係得層樓
好撚驚比女人呃走 搞到我冇屋住
我偷偷地將屋契比阿爺擺左去佢保險箱
老豆知道嬲到痴線 從此關係破裂

個女人應該係睇中老豆柒極有層樓先痴埋黎
好撚驚第日老豆走左 兩母女走黎分層樓

同我前夫一樣
本身都生活無憂
迷左隻大陸雞
同雙親反哂面無哂錢
依家走左去借財仔
最唔明係佢都明知隻雞係公廁
比咁多支那叔伯玩過
佢都敢接手
真係唔驚有性病
巴打你都小心
支那雞通常性關係好亂
保護自己唔好無辜惹埋d病毒

香港男人...要留精不留情呀！
樓主老豆為左屌閪...又搞一堆單程證出黎
唔係個大陸女人咁簡單..
佢全個家族都出到黎團圓呀你老味

遲下比人搶走層樓先知錯..
又上報紙話悔不當初已經太遲
不過有巴打講得啱
沉左船唔識醒的

巴打攞得幾多零用錢就盡攞喇
層樓伙珍惜仲有得住的日子吧

祝君好運

隻雞會答你
我仲多呀親

大陸女人好撚精好識玩弄男人
佢一早打撚哂毒針你唔會夠佢玩

你可以做既就係盡快tum老豆比哂d錢踢樓呀比你
再幫佢保管
因為佢好快就會比個女人呃哂佢d錢

私底下得佢同你 會唔會都扮曬慈母咁對你
雙面人就錄佢音 係老豆面前扮返可憐

我老豆老母十年前離婚，老豆之後識左個大陸女人
早兩個月，老豆同我講，同個女人感情唔好，唔知點算。我心諗，有咩點算，婚又結左，你預左離婚比人分一半身家啦！
我又唔好意思講明d，叫佢比d錢我keep

結論：大陸女人只岩配返大陸佬

冇㗎啦 呢啲女人好古惑

你俾黃子華對benz雄講嗰段野你老豆睇啦

係！因為老人家受軟唔受硬
就算佢後生幾咁醒都好，年紀大咗或者附近啲癈老影響
係會7過以前

越黎越多case 既喂
香港人好撚慘啊

樓主同親生阿媽關係點? 仲有無聯絡?

我老豆已經幫左3個大陸西拿身分證（佢老婆+2個大仔）
仲要佢兩個仔有大陸老婆又申請緊落黎仲要排公屋
只怪當初得十幾歲唔識反抗

問題真係好嚴重已經 咁多人係咁

屌到佢反皮當收息，反正你老豆副身家遲早俾佢昆哂

以前聽電台都成日講,雖然本身同身邊人未遇過類似情況,但係斬好認同二句說話

[仔女都有埋仲要包二奶,咁佢個心都唔係屋企度啦,留都留唔注]
[呢啲人就係想享齊人之福,根本無理過你地感受,做咩仲要辛苦自己]

邊段？

而家成日玩埋大陸野，香港下一代應該更鳩

差
冇

呢下真係屌你老豆仆街！
屌一塊閪拖撚倒香港仆街
佢個仔個老婆D 外家+ 遠房親戚出來
真係唔得你死！

得罪講句！你當初剪左你老豆條J 香港就少一單麻煩！

我代表全香港人屌尻你老豆！

老實講，迷到咁講咩都阻唔到，
不如正面叫佢set底線，間屋唔加佢名，
可以既話叫佢唔好結婚，唔係你第時乜都冇，
唔得就叫佢分定身家寫定遺囑，
大家男人講理好過講情，
好過比人呃晒錢先後悔大家齊齊訓街

拎左身份證要滿左七年先可以排公屋
未夠七年又交表都係凍結申請直至夠七年先計你入隊
一家幾口申請公屋但唔夠一半人口夠七年都係凍結申請
來到香港，計前計後要大約十四五年先上到樓，佢地慢慢係劏房捱世界
你老豆同大陸女人結左婚最多可以加一個成年子女落公屋戶口，叫女人果兩個仔自己慢慢爭個

咁多#me too
笑到仆街

樓主老豆老母一早離咗婚，咁你老豆心入面已覺得就算香港女人都唔好得去邊，咁同大陸女人一齊又有何不可？

對唔住阿 我老豆真係好錯
但想港人正視問題 所以先講真實案例出黎
所以希望真係可以推上報紙
個d年紀既男人通常鐘意睇報紙
等多d未出事既老豆醒覺

香港淪陷

傻閪！
大陸人係祖國不知住幾大間樓！
仲有得收租
黎香港純粹方便攞福利同醫病

捱劏房？正宗香港人捱吧？
黎香港住十日八日又返上去
而家開放嘅廣東/福建退休計劃咪就係方便港共進貢囉！你唔係唔撚知下化？

你爸爸大約幾多歲?

你可以點反抗？

如果有老人有細路,可以排社署綜援條隊,快好多

識玩
同細妹打好關係 好過

有點懷疑假膠post
痈兩個大仔結左婚仲想同你老豆生仔？
疴蛋都疴唔撚出啦

樓主可以做嘅，盡力阻止老豆同女人結婚
老豆個心變左，我地都好難阻止佢，不過我地盡量唔好俾果個女人有好日子過。
佢地一日唔結婚，你都有得保著間屋唔俾個女人入門口
不幸結左婚，一係你傾掂數做到戶主然後唔俾個女人加名
若果佢地結左婚又不幸生埋仔然後離婚去搶屋都唔駛怕，你有戶藉就有得繼續住。不過最難搞嘅係女人加左個名住入屋，日日搞你，搞到你心灰意冷搬走，咁就係你打敗仗嘅時候。
忍得到嘅話，到時候老豆老左冇利用價值，個女人粗暴對老豆就搜集證據告返個女人虐老。

你老豆窮極都有張身份證啊

唔通你老豆有30cm咩

分你一半身家呀無

小心你老豆家產比佢呃晒

盡快踢走佢喇

利申：朋友過來人

我用樓主老豆心態去諗，根本樓主先係局外人，阻住佢建立新家庭，醒少少啦，仲攪對抗，最後要離開嘅一定係樓主自己囉

搵人扮有錢佬溝佢

最撚柒鳩閪憎就係啲大陸閪
幾撚時死呀

樓主，你叫你老豆層樓加條女名啦，要係條件女面前講，扮你好lum佢

試過個大陸女人一開始扮好人 本身都想接受佢 後尾佢自己憎鳩我 搞埋好多小動作 例如倒啲唔知乜鳩野垃圾入我房 最終同佢鬧交 但好彩老豆係幫我 後尾都冇再黎過屋企 唔知老豆同佢仲有冇聯絡 大陸女人10個有9個都癡撚線

嘩我真係屌你老竇
你老竇罪行可以媲美啲高官

佢收大陸錢殖民香港㗎？m

仆佢個臭街 祝佢哋冚家過唔到中秋

找不到不正確字句

所以唯有盡量點醒未發生既其他人
我老豆已經已經係好錯既例子

我嘅咀咒唔包括巴打你
佢真係好撚冇公德心

無錢收 結左婚就申到個女人 然後佢再申請2個仔？
然後2個仔結埋婚再申請2個老婆掛
我唔識d程序

永遠唔好娶大陸婆

黐線㗎
唔好再講

除非佢本身家底好好

不過都唔好帶入嚟香港

有樓呀

你想辦法撩佢喺屋企扑嘢，唔覺意比你老豆睇到
扯唔起就自己戴個套打飛機個套就咁掉喺垃圾筒比老豆見到

Print出黎掛係屋企部牆到

起底 搵佢前夫出黎現身說法

樓主好廢比著已經我屌柒個大陸女人 屌埋老豆

叫條廢老照下塊鏡先啦

係維園籃球場出面見到
即刻影低佢

先下手為強
搶你老豆條女，一齊謀你老豆身家
你贏在後生

之後拋棄條女，等你老豆睇清條女咩人
兩父子邊有隔夜仇
何況你係為左保住你老豆身家同香港人既未來
大義黎架

我有friend 老豆老母離婚

各有各

屌你老母

拎到佢個大陸地址寄藏獨台獨港獨既文章比佢。應該好快消失

話你知，所有大陸女人都係雞

屌啲北姑真係好撚有手段，中國式陰道

我係絲
個故事係citi內部都有d名
諷刺嘅係
高層以前係負責放債畀人， 叻人嚟
估唔到做finance嘅都唔夠大陸雞玩

一物治一物

段嘢講緊嘅係港女𡃁模

屌 佢啱啱屈我老豆買咗五萬幾蚊介指 冇錢？仲買咗對二千以上既鞋 佢老味

屌真係冇機喇

又話開鋪都要借錢既

點知啲錢邊到嚟

遲d有身份證就會勾佬帽埋你老豆再續離婚分你身家。我識幾個親戚都係一拎到身份證就成日搞風搞雨搏個老公頂佢唔順搞離婚再霸埋佢間公屋。生埋個女都照係咁離婚

以其人之道 還治其人之身
離間佢同佢個女
跟住光源氏計劃

屌你，你連小小野都做唔到學人同人鬥？垃圾港男， 犧牲少少砌撚左個大陸妹，再拍埋片，等佢個女生日個陣再一家人拎出黎播，再笑柒你老研

看完,你一定要找後路找住的地方,你要保你老豆便要明白點解個女人入到位,因為你老豆要性?寂寞?一個完整家庭?你一定要搞清楚先可以有方法反制,否則你講什麼都是耳邊風。
最後是你直接找新聞或者和你老豆身邊的朋友,看看有無人有相似的被大陸雞騙的經歷,當面向他講的震撼力應該比較好,如果個女人跟著來當場反駁無所謂,因為她有失控的機會,到時你有機會直接問她如何保證不是騙你老豆,反正是真愛結婚都是一張紙
最後的最後她住到入你屋,你預期他無救了,因為你老豆要你接受這倆母女的行為。

蝗蟲過處，吋草不生，搾乾你老豆載埋＂帽＂就會走

大陸男人都好嘔心

撬你老豆長腳
你同個大陸女人生仔
趕你老豆走

人地同塊西同個口搞到你老豆舒舒服服
你老豆梗係聽話啦

捉你老豆去結紮啦
明知你老豆年紀大仲想生多件
九成第時離婚又係比你老豆養

樓主男定女？
係男嘅就簡單啦，當佢個女係肉便器咁培養佢，到時大個女就任你屌
件大嘅呢就仲正，時不時挑逗佢，又唔好做得咁出面，陰吓陰吓咁溝佢，到時佢玩厭你老豆就向你埋手，到時又多個肉便器

利伸 av睇上腦

我屋企以前都係咁

冇㗎啦，你預咗冇咗個老豆

以前我老豆識咗個大陸女人直頭癲咗

我未讀完書就一係叫我畀錢佢一係搬

最後我書都唔撚讀出去做野搬走咗

係男人就日日屌柒到佢走啦

最毒婦人心

日日share 大6妹呃單程證新聞俾佢

算啦
你唯一方法就係同隻雞鬥快呃錢

一睇都知呢啲雞蟲不舉嫁啦，重舒服到嫁咩

住緊層樓係你老豆比錢？而你同佢都有名？